有兩個女朋友 有咩辦法聽晚可以同哂佢哋約會？

我本身有兩個感情好好 好穩定嘅女朋友 咁聽晚就情人節 仲諗緊有咩辦法可以同哂佢哋約會 但唔可以比佢哋知道我仲有另一個女朋友

各位ching有無咩高招可以教下小弟？依家仲用緊可能要OT拖佢哋 未約實

唔怪得知你話要ot 我搵咗第2個陪我了

非gay

三個一齊食飯

今晚先約一條女同佢倒數並打一炮，明天送花去office，同佢講明晚要出trip 10點先返香港， 10點再約佢食宵夜。

明晚約另一條女，又送花去人地office，然後10點前走人。

都話唔可以比佢哋知道有對方

我學生 點出trip

斬開個人一半？

同校？

平時份PT 5點就收工 依家同佢哋講可能要OT我自己都覺得有啲假 但佢哋好似未有懷疑

唔同

建議你參考發哥套大丈夫日記

咁舊嘅片唔想睇 可唔可以講下套戲係點

唔好笑

左手同右手， 要分開陪？

咪就係講發哥點同時處理2條女

聽過一個case，條仔有兩個女朋友幾年

無論生日、情人節、聖誕，正日都話陪老母
因為老豆早死，老母一個養大佢

咁多年都唔使煩，順便做埋孝子
仲要check行蹤都冇用，因為真係陪緊老母

點處理

請假，一個朝早去郊外玩吓，然後食餐酒店tea buffet，送佢返屋企
然後再去接另一個放工，再去食晚飯

但係我平時都唔會同佢哋講要陪老母 情人節無啦啦話要陪老母會唔會好無說服力

你唔仆街死都無用

佢哋日頭要上堂

咁放落榨汁機

點解咁講

約哂兩個出黎咪得

學生就收撚皮啦
咁細個學埋呢咁嘅野

希望佢地一齊黎接你放工

點約哂兩個出黎又唔比佢哋互相見到大家

咁唔係要幾歲先得？

有錢先養到兩條女嫁嘛，除非你父幹

好撚慘你2個女朋友都 放生人啦 人地唔需要你呢啲玩感情既垃圾男朋友

同第一個講話有訓練 或者要返屋企食飯
之後就同第二個食晚飯

食完晚飯先同第一個出街？

點解兒登咁多人都唔覺有問題仲要做樓主幫兇

所以我好努力返pt

唔係玩感情 我兩個都愛！

簡單啦

先扼b話要返學 其實同a去啪啪啪

啪到咁上下 同a 講 夜晚朋友餐廳要人 情人節出3倍人工 成$200 個鐘人工 我賺錢都係想同係你出去食好西姐

然後去陪b 話岩岩放學 再去爆房 啪啪啪
然後夜晚去餐廳食飯 順便搵個廁所位 post ig 話情人節要返工

屌你老母你咁撚蠢 都暪到2條女咁耐

佢地都唔撚方醒得去邊啦

屌你老母垃撚圾
祝你有日生性病呀

收嗲啦屌你老母好撚不負責任呀
你愛你自己咋有冇諗過愛你既人既感受呀
屌你老母縮返入你老母個閪咪撚害人啦

左手同右手

咩訓練？ 我初步都諗住係咁 分開兩個時段 但仲諗緊用咩比較合理嘅藉口

你最愛係你自己
真係愛就唔會做啲令佢受傷嘅嘢

如果係絲開post成班都chur住叫臭雞
男人開post就一齊笑仲冇人屌

依家發生緊咩事呀到底

約多個男仔 同佢地打牌

ching依條橋幾掂

不過唔扑嘢了 食飯only 但驚食第二餐好撚飽食唔落

唔舒服 無胃口 想早啲返屋企訓覺 呢啲橋 電視都有教啦
Btw 推到樓主2個女朋友睇到呢個post

扮病咪得，話重感冒兩個都唔洗陪又慳返兩份出街食飯買花錢 到佢地死都要見先再拆

當然叫網友幫手

睇到都唔會知係我

你盲定智障？上面咪有人屌，又係被迫害妄想症的女權撚？

帶埋a去同b一齊約會
利申，我安排左

難得情人節 唔想佢哋明明有男朋友都無街出咁慘

條友盲反 唔使理佢

首先 你要有1個女朋友
我諗你有生之年都只能係連登世界裡擁有2條女

坦白講
信我
話唔定對方會接受你同時愛兩個人

連登就係比你呢d人搞彎晒低質晒

巴打好偉大

約埋同一間戲院睇戲 一個係1號院 一個係6號院 之後成場就扮老闆急CALL走來走去

依家有都等於無咁啦 咪撚害人
咁都拆唔掂要上兒登問人
話唔定人地出面都有幾個男朋友

首先射波唔好翻工住
一個約早上去南丫島逛下去完話約咗屋企人去食飯
一個扮放完工約另外一個食晚飯
大概

出兩老

第一個： 6:30-8:00 之後腦細call
第二個: 老豆有二廠，老母冇人陪， 孝順仔一名。 8:30之後食

不了

佢地識到你都好慘

二廠係咩黎

冇睇過咩 約佢地去兩間附近嘅餐廳
扮肚痛去另一個到 同無咁想見嗰個講肚痛返去痾先 再補返！

屌你收皮啦撚有兩條女咩
聽日搵定兩個ac女優打飛機算啦

你仆街先死再話你知

接a收工食飯，然後呃b話你要陪老母食飯，等b無咁懷疑，之後再約實b食糖水。

同a食完晚飯，話你有功課要聽日交，想早啲返屋企做功課，你話要比心機做功課，做完先搵佢。

祝巴打好運

如果佢地比驚喜你 接你放工就好喇